訓未

六點十五

好耐冇見

聖誕節快樂 去左邊到玩？

未

做咩唔訓，做緊咩

係屋企

醒咗

訓足成日都冇人講聲Merry Christmas

Merry Christmas

衰仔好耐冇見

早晨

你晚晚都叫春

乜黎

Sorry囉

Merry Christmas 巴打
雖然過左...

我訓到5pm

而家先十點半

係咩國家

講下啫 最近典牙？

冇工返

我5pm訓 岩岩醒 你都小癲

橙唔怪之得咁夜先瞓